(18+）睇完呢個女歌手mv一定精盡人亡！

真係流哂鼻血！

亞視小強？

亞視?

☺☺☺

算吧啦 你都係玩單機啦
(Show blocked user)